九龍塘+又一村算唔算林鄭政府既九龍春袋？

呢個區如果俾D藍化工毒藥噴幾噴，林鄭唔知要道幾多次歉先夠？

又多法官/律師/立法會主席/行政長官落選人/撐警嬲藝人住呢區，噴中佢地屋企都唔知點收科？ 唔敢想像

不服來辯

有軍營

你指藍毒化工車想射軍營？ 咁林鄭咪要入軍營謝罪囉

有錢人區

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個